咀唇瘋狂甩皮

個咀唇瘋狂甩皮持續好多年 搽任何唇膏都無用 睇過一個皮膚科醫生都無用 個咀會不斷生啲咀皮出黎 一塊塊咁生唔到完整一塊 有無巴打試過醫得好

好想瘋狂食曬你d嘴皮

之前睇醫生，睇完症之後佢見我個咀唇爆爆地，就開咗細細支唔知咩Q野比我，有D磨沙質地Feel，搽咗之後D死皮卒一卒就甩哂出黎，成個咀唇滑一滑
就係果時無為意，無影到相，依家唔記得係咩黎

你都可以試下去問一問，應該有答案
問唔到嘅又真係有心嘅，可以去元朗文龍光 度問下

濕疹

同你一樣
首先留意有冇下意識lam咀唇 要戒

飲水要夠
同埋忍手唔搣 最多沖涼果陣摔走死皮

你食上唇
我食下唇